肥妹 你今日點啊？

今日倒數你做緊咩啊？ 有冇約人啊？
我想同你講既係，我..我有點掛住你

肥絲大隻？

肥妹 點解你可以咁狠心？ 我真係好想你俾多一次機會我 今次我一定會好好珍惜你

thats what I wanna say

cls la

通常肥妹心地最好性格最好

之後冇得見？

同意

如果你係我ex就好
我肯比多次機會你啊

好都覺

係

咁比個機會我囉

可惜你唔係我ex

真可惜

係屋企做毒L

何方妖孽，男扮女？

屌你

我都好掛住你

仲唔係比我講中

乜又係你啊，陳竹一

uncle drew

生

你收星啦